夢之歷險自稱最有heart私服 苦主區

屌你老母 豬m蒲頭未

佢縮撚返埋去佢老味個閪度啦

搵人開過算啦
佢果個服gm啲人際關係又on99
又lag
仲要回返3日前
仲點叫人玩阿

英服歡迎大家

而家連ac都冇埋

個Destiny族親友團黎
個撚個GM係到扮玩家

屌！全部野都係呢3日打返黎
宜家連個ac都冇埋

見到你地咁我真係好想開新服

真係屌佢老母

知道好耐啦 根本佢地自己係度自hi打飛機

最憎呢啲親友ser圍威喂 已del

如果唔比番琴日個進度我
我唔玩

12D

辣殺唔撚玩 仲有親友團 又bug裝 佢地圍爐打飛機
人地冇撚ac?開返改一改咪有囉 我地咪含撚囉 晒鳩晒時間心機

開啦 大把人玩

你開我玩

Me2

想玩 不過唔好又親友團打飛機咁

想玩新服

2日無停過咁玩，咁就咩都無矖
Ac都入吾到

支持開新服

苦主集合

其實邊有咁多苦主啊 識GM既人叫佢改一改就翻翻之前既lv同有翻曬啲嘢了

我個86LV冒險家呀

推撚到個豬m入黎
屌

有無人有英國私服果條LINK,想入去玩下

UK算係正服咁 遊戲台有link

喺2000fun睇到係咪之前仲有個香港夢之歷險私服？
有冇人知仲玩唔玩到

屌.... 我個AC啊!!!!!!

支持

有無巴打唔小心咁影到卡比獸?

G 持

屌，玩撚左3日，咩都無哂

G持新服 好想玩

我係eminem

仲好記得舊登果時都出過百份百魔力
勁多巴絲打玩
Btw期待新服

拿圖呀屌你

我係官方小雲

屌你老母臭閪

我係動能

黎英服玩LA

圖呀屌你

無時間玩正服阿

吾你老母

在下 榴槤忘返 Game 已Del 張圖要就攞去

仲要關SER

新SER 大家試下??

一pat野

咁快手?? 開左幾耐個SER?

推

巴打係咪轉晒過去個邊?

豬m老母日日比狗屌
名：CYM*

開啦 好過佢地就轉過黎

反正都係為玩而玩 邊個開都無所謂

最緊要個ser順

最重要係唔好親友SER

垃圾服屌你老母圍威喂

親友ser留番佢地係果到圍爐取暖啦

個個d卡同裝都

屌RC好撚多傻鳩

新ser?

邊個開既先 又係依家呢個豬m就不弓弓

其實不如叫佢放個客戶端出黎俾我地自己開自己玩仲好啦
反正玩私服都係想用黎爽姐
自己用晒一個ser想要乜都有得改

應該唔係 你係最有heart 個ser講oppanos會bam ac

呢個ser上個post都有 不過唔知幾倍經同掉寶率

巴打我有同你打死地㗎
尋日仲賣轉職道具比你

我係Pinocchio

申請唔到AC,有冇LINK?

薩基巴

我係CYM*

hi 巴打

LOL 相認POST
好彩我POST上黎姐

第一頁果位巴打係咪真係開？
你睇下幾多人等緊你？

大家如果轉SER記住用舊名啊

真係有新ser?

SURE...跟大隊你地走我走

侵埋我玩ok?

入RC撚下狗先啦

Good

你地轉晒岩岩上邊位巴打果個私服？

相認post😂

係唔係真係有新ser

可唔可以侵埋我玩

申請唔到AC 未轉

why not?

依加封測黎 好似係

想知佢地講咩

有冇金錢同掉寶率參考下

姐係咪玩得？

侵埋我玩 玩左一陣就乜都無晒 想要個穩定既SERVER

same

希望新ser穩定同埋冇親友團

未*

Yin 19:23:44
你唔like咪走左,而家差你錢咩
Yin 19:24:47
有冇人求你玩啊而家
Yin 19:26:02
開個game比你玩好似差你幾十萬咁

節錄

侵埋我玩啦

玩左幾日就話要Del data

有冇人入左個rc群

真係痴撚線 咁都有人護主

賠咁多野比你地 親友團仲有咩用

入rc踩場啦

依家大家係咪轉左新ser ?

個狄狄係咪親友團一份子 咁落力

屌你老母講兩句唔岩聽就叫人走

啲人話GM俾人罵好慘 叫佢快啲開ser繼續玩
香港人奴性真係重

On9講多兩句又話人傳謠言

乜撚野維維 狄狄 yin
幾條撚樣係咁撚護主

可能係親友團呢

講兩句D港豬格出哂黎

少爺仔，Eminem，榴連忘返
我係johncena

JOHNNNNNNNNNNNNNNN CEEEEEEEEEEEENAAAAAAAANANANANAANAN

個論壇個咩kingyin28 一定係RC既YIN
我POST圖話有咩AC 佢話我 開咁多 仲想補比我?封我IP就差唔多
佢都ON9既 唔比人練唔同職? 唔比人開人仔做倉放野??

我開AC第一隊就係同你組

βαβυ維維 19:30:40
大把GAME正服汁左 你又去叫人地補?
βαβυ維維 19:30:57
怕回溯怕汁 你連GAME都唔好玩

節錄2

我啱啱見到呀 條友真係有D問題

已棄game 6年既玩家留名睇野

我係薩基路加

不過平心而論 LY GM態度就好好多 起碼唔係唔"dare"唔吊咁

佢係咪只係回我個POST先?? 如果佢人人都回 一定又係親戚啦

咩concept

我係狗西林病+追擊五毫

成日吸巴打招技既光弓

nos香港正服已執 ?

睇個狄狄 真係好撚好笑

我屌佢老母兩日前開ac，升撚到85，尋晚沖撚左傳說85三件，打鳩左幾千萬錢，十鳩幾set毛，清靈，仲未計d爆job卡沖左幾多翼上去，你老母三日前？
你地打指令就有你地想要既野，我地要拖幾多場死地先得？

見證住少爺仔同其他巴打呢兩日由頭升到80幾，係感動既，但美好既回憶而家只能係回憶

未啊

個GM叫Jimmy Chow

我都係
1件傳88+8弓甲冇撚左
1件神85弓+8又冇埋
仲有10幾set毛都冇埋
5合 4抗又冇哂

same here

我又冇你肝得咁犀利 都係升下卡咁 不過個AC比人DEL左真係好唔開心

自己on9怪邊個
第一頁已經講到明係親友團
死都要玩 玩完又屌人親友團 仲苦主 屌你咩

睇錯Jimmy Choo

del ac關親友團咩事?

LIHKG會長

我Del game再見喇大家

暫時未有 D人仲屌緊NOSEX

都帶左唔小巴打升
最後 我成隻鐵佬無埋

屌緊回溯事伴
gm 唔知點解 del左database 既野
之後重開ser 所有data就變返3日前既data

紮鐵佬紮鐵婆

鐵佬再有私服一齊開族玩喇

On9？我地做左咩on9野預左比人刪帳呀？

養肝先

玩多d對肝好呀

認真有無巴打一齊搞server?
可以夾份租個勁server
一齊整好隻game 搞好完全漢化。
fix game bugs 之類
GM 無指令 一齊公平打機

鐵佬 幫手係RC公開 蔣介石同destiny既關係
我睇RC睇到嬲 個GM 01仲扮哂野

其實私服有咩好玩

利申 現時半退夢玩家

冇商城
S卡用料合

正服你冇返幾千都唔洗玩得勁啦

享受唔洗課金就有頂裝既快感

我睇到都心鳩淡 轉ser算

我係LIHKG會長

你地仲想玩既自己開個第二個族喇我唔會再玩依個垃圾服。對唔住喇大家有緣再一齊玩

希望你班垃圾咪撚再開私服害狗人浪費大家心血返去讀多幾年書學下管理喇

大家睇睇 #840個樓主留言 佢POST個張圖 左上角係蔣介石
蔣介石係GM?? 做咩POST圖上黎劃左呢幾日再升級個ｓｅｒ

認真 不如整多個私服出黎

開post個陣都話同佢啲"朋友"夾手夾腳開ser
唔通真係齋做gm睇人玩mmorpg咁撚無聊咩
緊係落場玩埋一份 再打指令

衝出黎柒都有

一早被人話咗GM扮平民
親友Ser就係咁嚟

整之前約法三章先

直接人人打指令算喇 玩私服反正都係為頂裝pvp啫

打完指令爽完影完相，刪得

之前無證據 D GM唔認
依家有哂圖

相認 深夜古斯團

我玩私服只係想啲點數商城唔洗用真錢買咋

【°小邪;D】 被管理員 【GM01】 禁止傳送文字訊息

屌你黑暗到

agree
之前中學都用左幾多錢去玩(對中學生黎講多)
全部卡都要衝高翼
一套傳92 93裝
好彩放得返出去

個豬m態度咁撚樣都仲有人繼續玩先好野

唔理d反對佢既人 另一邊就係咁同人講自己幾偉大幾有hurt搵回憶

係咪平時返工做唔夠狗連打機都要繼續做狗？

有冇巴打準備跳ser?

邊到有ser

oppanos

不過7號先公測 7號之前繼續食住舊屎先

補償方案如下 (暫定) :

＊開始新帳號 :
- 等級80lv
- 名譽85,001
- 轉職後自動派發2-5轉S變身卡

＊全服 :
- 經驗倍率提升至 100
- 黃金倍率提升至 100

- 全服發放固定金額補償 (待定)
- 提升裝備升級成功率 (待定)
- 提升卡片升級成功率 (待定)

係咪好吸引呢?

但每打30min就會lag機彈game,兩日之後就會del晒你啲data架啦 enjoy

點整？

不了

一定有人仆返去玩
然後死ser又自稱苦主

有撚用咩d天咁撚難打分流又少ser又廢出幾撚多都引唔番d人玩架啦on79

*天毛

目前好似未開放註冊 7號有新消息會再通知大家

yes 到時再睇下另一個私服公測成點

唔想再課金玩正版 好食錢
其實nos真係幾好玩既 一班人吹水打團

岩岩入game打聽左一下情況 果邊GM應該唔會好似呢個咁小朋友

少爺仔召喚LIHKG嘅巴打一齊過檔

又話7號公測??

期待

我幾日前有註冊到所以入到game

岩岩D人都好驚訝點解有新人入

點解幾日前你會知有新SER

要等到7號先有新SER玩

想知佢地幾多歲 係咪17,18歲個d細路黎

上個post嘈緊親友ser果陣有巴打post過出黎 不過可能冇乜人留意到

#439

中文架？

聽人講GM01 form2

我覺得誇張左 我估中學未畢業

一齊啦少爺仔

聽講有D係中學生 有D唔係
中學生讀天水圍BAND3 仲要有人知有一個主修PE

魔獸巴開定POST喇 我一定支持

想問個新ser係用中文？

LIHKG族巴打係到留名喇

SER一開我馬上開族同大家再續前緣 好GAY

留名

我係織部里沙

Jimmy Chow個Google Plus

我係JohnCena

係男人真心咪撚再返去個垃圾服玩
女人就等哥哥帶你去新服升

GM團應該乜人都有 之前比人踢GM果個係馬來西亞

有D仲係sponsor過個server就有得升做GM

魔獸巴唔打算開POST講新私服?

係都去另一個

BTW 果邊GM好似冇打算係LIHKG開POST 我都尊重佢意見 大家低調D過去玩就算 到時再睇下開post都未遲 咁樣會唔會好D?

中文呀

果邊GM好似冇打算係LIHKG開POST 我都尊重佢意見

加上7號先開公測(我唔保證會準時) 大家未使咁急

無知嘅我想問
其實個香港正服未執 做咩唔玩正服嘅？

雖然有啲想開個連登ser
但係玩住先
獨樂樂真係好過眾樂樂
利申 有留意但因GM問題冇join有heart私服

個邊風氣太差

調撚轉黎講 sor

好撚彩打左2粒鍾覺得無聊無玩姐

不如搵巴打搞, in巴打we trust

咁有無論壇LINK呀 你地用咩溝通

正服我好記得升20lv用左兩個鐘

呢邊兩個鐘可以上80

正服=食錢驚

我都係入game同D玩家傾下計ja btw我都冇同果邊GM接觸過 都係透過人地問GM開唔開post好

呢個應該係佢地個forum

英服都算係正服黎講可以玩 不過都係升得好慢

Oppanos註冊:

唔得既 死左網

聽講佢地整緊

定唔知7號先有得開AC

有排等

死左ser 定乜？ host error

加密喇屌
一陣人地個ser頂唔順

我入到ge? btw依家註冊到都冇用 7號刪檔

留名，我係空空空
雖然應該冇乜人記得我

submit form會炒

咁冇計 唯有等公測

補償方案如下 (暫定) :

＊開始新帳號 :
- 等級80lv
- 名譽85,001
- 轉職後自動派發2-5轉S變身卡
- 新設角色自動派發4屬新精靈

＊全服 :
- 經驗倍率提升至 100
- 黃金倍率提升至 100

- 全服發放固定金額補償 (待定)
- 提升裝備升級成功率 (待定)
- 提升卡片升級成功率 (待定)

***補償日期為即日至2017/05/02. (暫定)***

本身都不了
屌你老味仲要戇鳩鳩限1日時間
又唔撚用個腦諗下個server又廢
早2日都已經日彈夜彈

當7號前練下手 我對呢個ser已經冇乜希望

仲有用下個閪腦都諗撚到個個一開頭都打死地
限撚死1日
升撚到100倍都冇撚用

早4/5年玩正服抽部電單車/飛毯抽撚左我萬幾蚊都抽唔到
嬲撚到我即刻唔撚玩，個時升到89，收左一套神90裝，卡最差個張都+11。
拿拿聲賣撚曬D野佢執返少少錢

個ser依家係唔係入唔到

入都入唔到升條撚?

我個brownie bb molamola

萬幾蚊都抽唔到?

睇黎係巴打黑仔

不過風氣真係好撚差
用一set防爆做交易單位

D野貴到西咁 新手唔課真係唔使玩

我2013退出左夢之
賣左隻AC 6000$

早你少少

出完9293裝無耐就棄

個時我斷斷續續咁抽，一路升LV等陣出佢箱我就入點抽，抽撚到我身邊D人電單車/飛毯甚至老虎都有我都重係得個桔 ，所以索性唔玩算

果時D風氣未有咁差 同埋有少少人氣 不過見有人單收我AC+裝+卡 6000就退左

坐騎都要抽
英服直接買
50點一個 計返10蚊港紙

傳85 +8弓
傳85 +8弓甲
一套6合水抗同暗抗，2set 天毛，光弓+11

住天水圍？

好撚吸引

依家呢個ser難唔難整 整黎自己玩打飛機都好

認真，7號新ser 開，有無LIHKG族巴打一齊過去打天下

就算真係玩都係等考埋試先玩

加密喇
一陣又搞死人個網

同呢位ching一樣
出完92 93裝無耐就棄左正ac $5000左右大約
求其收隻90幾lv弓普通裝打下團就算
又好彩比我打到幾件傳

到時我會再開LIHKG族
到時留名比ID 同大家一齊玩

L定M先

舊玩家有d心動想on返game一齊吹下水打下機

lm

天SER?
出名少少應該都識
我果時玩都算多人識/識好多人

唔pvp 唔雪地 既話是但+9光弓 垃圾裝
識人跟下團間既話都幾爽既

好似話有opensource 不過我電腦白痴完全睇唔明 希望有有心巴打可以整

搵一搵 上網有片睇

上個rc睇
笑撚死
一堆人開ser 80lv 1job
個個打依蘭特d羊

80LV 1JOB真係有咩用 ，索性整埋頂JOB比人用卡又唔得

GM01 22:48:33
我地一早就想比
GM01 22:48:47
只係怕有人唔在線
GM01 22:48:51
懶得同你解釋

嘩
屌你老母惡撚到呢
真係皇撚恩浩蕩
del撚左game都笑撚死細佬我

細佬岩岩考完DSE
睇緊啲片睇下整唔整到個自私玩嘅出黎

我都係喎
我都試下整私服自己玩好過

留名等新ser

咁多位巴打如果整到新SER 記得開心SHARE一齊玩

玩個冇親友族既私服

加油

利申:電腦白痴

真心仲返去玩既真心比人當狗撚緊咋

千萬咪返去

人地本身整黎唔係for你班連登仔
笑左

有無link

幾時開新ser
死人垃圾ser

希望新ser keep到順同唔斷
唔介意比少少錢玩 只求高質

正一仆街GM
臨返工先合完85傳10
一放工就冇得玩

係天ser
驚講左出黎會自爆

有冇巴打舊時正服大地

我都想玩 以前正服比人爆咗幾次AC跟住跟唔玩

大地同星河真係窄d

GM01 00:05:06
某d人繼續留係RC群同遊戲聞你地口中的屎香 仲幫我地增加在線人數!Thx a lot

一路玩住ps4一路有得笑

仲玩緊既人係咩心態

想做狗

開黎屌下個豬m01發洩 game已del

點解頭幾頁比人爆晒係親友服都仲咁多人入坑
你班傻仔打幾個鐘任務料 人地輕鬆打個CODE就搞掂

有新私服講聲
好想玩返

咁陰公

有個順ser＋唔係小學雞GM比少少錢支持下都得

98% 夢歷
等埋個2%出現啦

有? 我支持呀

又話有巴打整？堅定流？

支持巴打開想玩返

課一半糧比佢都得呀如果有

我正服大地呀

驚咩自爆呀 可能相認返係好朋友呢
好想搵返我啲舊戰友

係咪有巴打搞新ser

講真 只要順，唔係親友服，唔會係咁彈game

真係出啲錢玩/當支助下都得

有冇IT高手搞過個新服

只怪自己IT唔在行 打機就識

我都係 唯有等勁人出手 我廢物出錢算

Opennos

Open Source既ser
但自己setup 差咁少少野
睇有冇高手識搞

宜家個ser提供到點？
即係好似s卡/雪地王/盾

7號刪檔wo清

同埋唔好咁揚 果邊GM唔想放上LIHKG

啲野down勁耐

你之前game名係咪類似而家lihkg個名
好似見過帶條友又係叫鴛鴦xxxx 9xlv弓 唔記得咩族

真係可以放棄
琴晚升好合埋六轉
一起身又唔見左
叻仔

係同lihkg名一樣 但隻ac唔係我開
我fd黎 azr族
唔怕自爆 我係情願高層
依家玩緊個狗屎私服都有開情願 玩住先

你係私服情願嘅高層？

正服私服都係

其實管理一個大族係咪好麻煩？ 感覺又要顧及有冇小圈子 有冇家人俾人忽略 又要同其他族傾甚至開戰 打機都要外交

我之前係12D
記得azr係水井族地 情願係右下個石像

細細狗就迷你屋下面 my族問號先生

問號先生唔係re族咩？

my舊名 新族名係re

推到有巴打開

Answer細族無人識

曾經正服入過12D

呢個係技術人員向大家承認錯誤既信

給所有NosEx玩家:
近日錯刪數據，全因為我而造成.在這件事件發生後,我一直很積極地尋找數據恢復軟件 無奈最後依然無法挽救 這件事令我一直被玩家指責. 當中更有人用粗言穢語辱罵GM
令我思考我開這個私服到為了什麼？就是為了被辱罵?
我在製作私服時候，花費了極大量的時間。無奈最後換來的只是批評 以及指責我們私服垃圾 (雖然也有人讚賞過我的努力)
當中,更有玩家試圖將GM團隊內的Gm"起底" 實在令人心寒
最後，容許我爆發一次！我地GM團隊既出錢又出力又出時間,就是為了開放私服給你們玩樂!伺服器更換完一次，又一次. 但先前的伺服器還未到期！實在令我覺得非常浪費！目前的伺服器已經一個月需要800港幣.無奈玩家人數一直增加,玩家一直投訴lag，但我們又不可能一直大灑金錢,遇到lag就升級.
總結：免費就請不要要求多多！我們不是你家的傭人，不是你說什麼就做什麼的！

主旨錯誤

相認

800係咪作多左個0

幾百人咋喎

無俾人鬧嘅心理準備就唔好學人開私服
開得果隻GAME除左當聊天室，自己根本唔可以玩

再講800蚊一個租個SER已經好平，防火牆未計，條線又未計
講到自己好偉大，學下點做GM先啦

點解承認錯誤 但成段野連一句道歉/SORRY都睇唔到

佢唔ON9 DEL錯野鬼得閒屌佢咩
又係到檢討受害人

再講 學整個server最多咪又係一個星期
講到好偉大咁

成段文入面
冇一句係有道歉成份
就係針住比人屌

好撚小學雞，喊住搵媽咪

情願本身唔算咩大族 慢慢搞起
唔算太麻煩 不過時不時都有D麻煩友會搞事咁囉
但情願之前果班全部都一齊玩落 好熟 玩得好開心
成個族無小圈子 大家玩得好和睦
其他族既多數都係本身FD / 之後識落

其實唔算煩..反而幾好玩既

好少大族無小圈子 我唔知係咪遇人不淑 入親都有敵族 連打怪都要俾人搶場 但真心想識多個朋友 pvp玩下就好 見人就打真係好煩

情願果時大家都玩得好岩
好掛住果陣時既情願
可惜最後好多人一齊退夢 之後個族散左
最後叫個FD幫手睇住..佢同我賣左個族去
依家個族都唔知比邊個外人接左手了

仲記得恆生指數

王國
仲話要用excel記ac

我記得以前入過族都係話成個族賣左 d高層唔同哂 我嗰時先知原來族都有得賣

之前玩成日都大p敵族
而家睇返都覺得煩 好小學雞 郁下就喊打喊殺
靜靜地同fd玩 得閒p場隻下抽幾過癮

你唔講最後果句我都仲會同情下你
起底係過份咗，但我唔覺得鬧GM有咩問題
你開得論壇開得post，就算你唔願意都好，都會收集到大量玩家嘅意見
覺得講得啱嘅咪受囉，覺得係鳩屌嘅咪唔好理囉，有咩問題？
你話有啲人語氣好過份，咁都係果句：你咪唔好理果啲意見囉
你係得呢啲地方開POST，就應該預咗要接受大家嘅最直接反應
你唔係天真到以為玩咗成晚嘅人仔就咁冇咗，所有人都會好和平理性咁同你講大愛啊嘛？

你話放咗咁多心機，換嚟嘅只係一堆辱罵
聽你咁講好似好可憐
但望返轉頭，係有啲人一直針住親友ser呢點，但其他時候，就算係咁彈lag死ser，大家都係上嚟講兩句就算，都算係咁啦係咪？
同埋，衰啲講句，我理鬼得你背後有幾努力，咁你個ser係真係唔掂，咁屌你有咩問題？
你嘅付出唔係你做錯嘅免死金牌，直到死database之前，其他地方我唔知，但至少LIHKG呢到大家都留曬手，都已經畀足面你啦？
「花費了極大量的時間。無奈最後換來的只是批評 以及指責我們私服垃圾」
講到自己好似冇錯咁，唔好玩啦師兄
你夠唔夠膽講自己個ser run得好好？你夠唔夠膽講自己嘅處理手法完全冇問題？
唔夠膽就省啲啦，唔好係到扮晒受害者
大佬啊，分清楚，家下係你做錯事，令到班玩家頂唔順先屌你，唔係無端白事咁屈你
你出錯唔通仲想有人讚你？

乜鬼「免費就請不要要求多多」，仲難聽過操口
我地又有幾多要求？
我地要求嘅，從來就只有GM處事公平，同埋一個穩定嘅遊戲環境
乜呢啲要求好過份咩？

結論：唔想聽意見就自己摺埋一邊。我地冇屈你，唔好係到扮無辜扮可憐

小學雞真係小學雞
當初又係佢係連登到開post
依加有人流而且自己做錯野又屌返玩家轉頭
咁撚多連登仔玩
買個靚ser 就算係八千蚊

開個課金系統
如果個ser又穩定o既
連登仔實支持
到時唔好話賺錢
打和都夠

而家私服都仲係有呢個情況

人地中學生黎架咋
老師都未教打道歉信

戴返頭盔先
我好多謝你嘅貢獻
好老實，lag機彈game死ser呢啲我都接受到
人地話親友ser，我唔知咩事所以都唔評論咁多
我都講下我對GM嘅要求先
對於私服GM，我又唔會要求你完全唔落手玩，始終大家都係想享受遊戲
你自己開個族，成班GM圍位喂打死地或者怪仔，甚至打指令出裝畀自己，我都唔覺得有咩問題
最重要嘅係，唔會有任何一般玩家，你GM遊玩過程中得益或蒙受損失
例如開族就唔可以有非GM人入族，亦唔可以帶一般玩家升LV或送裝畀佢地
總之所有一般玩家要公平，係咁多
你有冇做到我就唔知啦
扯遠左，總之上面我想講嘅係，係今次事件之前，我對你都冇乜不滿
我上面屌嘅，單純係針對緊你果一篇「道歉文」

其實GM開個新AC玩就得
英服正服都係咁
不過當然 無得出指令比自己
背後有大粒野睇住

頂 gm 密又唔覆 信又唔覆 全頻又唔覆 做唔做都講黎聽聽啦 已經好有禮貌 請問前請問後

篇野唔係我打 係代po 不過我地都係知道我地係有好大責任負責番咁耐以黎既事 當初我地貿貿然咁開ser係想知道個ser仲有咩不足 有咩可以改善等等 但我地無預期個反應無咁熱烈 所以我地都不停咁升級個ser 等大家可以玩得舒服 開心

我地唔開課金系統就係唔想累左班玩家血本無歸 大家都知私服風險係一定大 而且仲要係ser唔穩定既狀態 所以我定一直都唔肯開資助/課金

你telegram我睇到一定覆

得喇

咁請問開始翻回潮補償未？

唔係回左好多啦咩

唔知呀 無覆到我 gm話休息 我就一直等 等到而家都無回覆

有人想資助你地搞大佢
資助你地換個穩定ser
等你地可以專心架返
反而用驚話有風險就淆底
就咁算啦

開始左成晚 我地其中一個技術開發已經成晚唔訓咁幫大家補

依家講緊既係用玩家既血汗錢去幫ser
我自問照目前既情況 根本無可能對咁大批玩家負責任 game野我都有能力可以補
真錢就點都無能為力 你可以話我淆底 唔識做私服
但我覺得呢個係我對玩家既基本原則

我只係想問下而家開始翻未 要做咩手續先可以俾gm知道我係耐心等候緊 因為我聽人講 唔密gm就唔會搞

英服歡迎你地

可唔可以搞搞我個補償？期間無密你只係post左資料上forum？我都好耐心等左成日啦

唔識英文 做任有難度

真係多謝你呀

整緊個夢歷私服
與其受人氣 不如自己黎

真架？等你阿 巴打

小學有玩 都有十年， 好多回憶 哥陣好似三轉頂之後玩到出五轉就冇玩. 好記得課金買左張水弓+11 好似都係20m 仲每個星期去七仔買本game station睇，入面有個編輯都有玩，好似叫咩青蛙，之前down英服升得太慢又打唔到中文就放棄左， 夢之真係好正 我好似入過12D 一排做small potato 乜人都唔識，淨係記得有個叫細鈴 好高級下, 其他土豪好似仲有呀dee, 全職獵人，基斯坦奴，仲有好多都好好裝

Down緊好多野 啲野仲未試
琴日已經開緊工

搞成咁 仲玩落去同做狗有咩分別

你有無telegram 留低我加你？

PM我, 我手頭上已有一個私服
多一個做唔黎

有it狗想一齊開新服既留telegram比我
想搵人幫手 自己一個真係唔掂

我想好耐 你留低個id?

巴打加油

其實你地可唔可以搵個好啲嘅公關
RC長期都係gm01搞？ 點解會揀個弱智仔嚟搞
成件事你地錯手del錯野 係玩家都會嬲
冇人投訴代表冇人care你地個ser
但我地發洩之餘仲要畀個柒頭串柒柒咁挑釁

我所見其他gm都幾好 沉實可靠
反而畀個柒頭皮搞亂晒 我覺得真係可惜

加油巴打 等你好消息

聽講個GM01得中二?

好彩無玩

親友團真係食得屎

我地都阻唔到佢咁既性格

但佢技術真係做得好好 開發方面佢都有好多idea

你地點搵到個中二雞一齊開發？？
得中二你地初初點解會信得過佢既技術？？

得淡笑

依家又死ser?
連game都入唔到
想玩都無得玩

啲gm咁小學雞都仲有人玩

其實有眼睇到既 好多SETTING都係仍自己較出黎 地圖/技能/盾效其實仍都諗好左點做

又再升級Sever

幾時先會穩定到？

佢性格唔等於佢實力範圍 當時同佢一齊開發原因係因為成個私服清理BUG NPC 地圖 測試SETTING都係佢一手包辦 我地後期都係做好少野

依家個情況係 穩定到 但人數太多負荷唔起 又再升級先得

不過壞脾氣 真係趕走玩家
你睇GC 點鬧 都會客客氣氣

都唔知你地仲期待香港人搞既夢之私服做咩

香港人開私服server 有個好大既問題

首先Server lag 成日彈既問題 解決方法好明顯就係需要一個有能力既人開server. Ok呢個唔係問題呀
重點係,就算有個新服出黎又點？我敢講gm小圈子/親友供裝 呢啲野一定有 .問心 比你同我係gm 都會咁做 分別只係個程度問題 所以 個服一定會有所謂唔公平 .

如果真係有心玩夢之私服既 真心建議玩opennos啦
外國算最有名既夢之私服.
雖然鬼佬都仆街架啦 但起馬個ser穩定 仲要穩定更新。
我見咁多人玩呢個港服ser先有感而發 opennos都有一班港仔玩緊 玩落根本唔會轉服玩

留名

外國私服多唔多人玩？同埋啲人平均玩到點？
Opennos係唔係7號先公測？

係opennos唔係oppanos
上面有post過

個服150lv既天使裝都有啦,呢個港服出個90裝好似皇恩浩蕩咁
個服封頂既人大有人在 亦都有一班9xlv /新手玩.
唔洗怕會入p場比人打又剩 因為班鬼唔會亂鳩打人大p .
玩既人就唔算多架啦 你訓時班鬼先開game
我只係諗呢個港服都有300幾人玩 如果我地300幾人入去玩 洗理班鬼佬？

我欣賞呢個外國server係因為佢online shop 最近更新出左autoloot 姐係好似4章咁打怪自動汁野 好撚人性化

好有興趣
但係全英？

全英

英文差 有點卻步

同意

字典咁方便都怕，明明有隻想玩嘅驚但係比英文限制咗你

襯呢個機會接觸多啲英文囉
你玩過隻game其實都唔洗太識英文都夠玩

有無安裝方法

又岩既 有無TG GP??方便聯絡下

好似要DL左英服先 再DL佢個LAUNCHER放番落英服就得

同隔離msn post一樣
就算而家出返 心態/環境已經變咗

諗返起 所謂既大p 設定都幾on9 又會打到自己友 又無限復活 鬥賴死唔走
個陣仲記得會開個章 加好哂buff入去快閃

係後尾升族lv先有人玩陣地戰（乜撚野彩虹水晶個個）

姐係同nosex個程序一樣？

無錯

有冇人玩緊OPEN NOS?留個名

巴打可唔可以開個TG GROUP?

開ser組嘅
有啲技術問題解決唔到

講下咩問題

咪就係無技術既問題

0x80041010

Then 0x80041003

OK 轉頭PM我 你TG?

搞緊sql?

Opennos係點樣入game
我用埋forums個ac pw都入唔到game

開個opennos.launcher

係

佢係咁話wrong id or password
但入到forums 就代表果個ac玩到架啦 吓話？

我入果陣已經好似係柒踩做副家

更新左英服未.
試下再開過
唔好咁快禁start 比佢LOAD下先

佢會SEND EMAIL比你叫你ACTIVATE你個AC 你ACTIVATE左未?

我整過另一個ac算

加我TG 先

玩咗一陣就shut down ser

新玩/有玩既不如留個TG一齊

留tg

聽日繼續搞 我部電腦問題

Autoloot姐係點

我指opennos

平時打怪會好似係雪地打咁自己汁野

屌你正呀喂 LM等玩

玩左一陣好似唔錯

要用點數買?

正呀喂 留名跟進

連登新服

每日login有25/贏即戰有25

玩到？

opennos想問下咁樣點搞
已經照巴打所講將launcher放落英服file到
跟住就咁既畫面，連開都開唔到求救

試下裝番呢個

得左了，down左個framework成功入到去，it白痴咩都唔識好彩有巴打相救，連登有愛

學到技, D怪唔會企係到唔識打人唔識行

有巴打教我

好懷念 不過好多新野都未見過

求教學

自己整嘅？ 巴打係咪跟上面條link整？

上面有巴打教我 整到天光

我跟下youtube條link整先 使唔使自己加d野入去？ 完全唔識程式語言

巴打而家玩緊個隻係邊隻

留言玩新服

跟條片就得
最麻煩都係PARES檔,可以自己整到

識打人既古C

留自己個WMI檔開唔到
Database連唔到個server
好撚失敗

大個仔係我巴打幾時公開新服

等你

留名玩

留名等玩

Lm返屋企玩

LM考完final自己又開返個玩

我可以幫手做開SER伺服器 利申純幫手唔玩

連登力量op

你班友講到國家大事打杖咁

2+3

吾你老母呀
btw新服預埋我

如果匯入到埋時空之石同任務就真係完美

3就好啦 即刻down返黎懷念下

成隻驚最可以既係夢古 咁都冇左叫我點玩喎
呢到係咪有？

我仲以為2同3係一齊

巴打私服

我可以提供現在SER比巴打暫時測試下先 NOSEX我同我地既團隊已經退出左
得番01佢自己係到

有心搞就重洗改名重新黎過 server方面我可以提供
前題係你有足夠技術保持更新

竟然

我搞完呢次都暫時唔會搞技術方面野住 因為都要幾多時間 係呢排有多D假期先搞到 但我會一路支持巴打既私服 宣傳/金錢都不遺餘力

姐係已經玩撚完?

吹漲 係個度玩左一陣又要轉ser 期待巴打新服

有問題要分開下 我地服其實依家係人手嚴重不足 一直都好想招有心巴打幫手
但大粒肯唔肯 要自己一手包辦

大粒野唔肯 咁無辦法之下唯有咁做 但如果佢一樣係有心搞既 我地繼續幫手係完全無問題

巴打有冇族?

有個港人開既族 我地D巴打都入左

歡迎新玩

玩下外國私服先
好耐世紀以前玩過正服

支持巴打開新服

有冇巴打可以拉拉我入族

正 刷死地唔洗行 分哂區

骨仔區

食屍鳥區

幽火之鷹區

死亡騎兵區

無人想見到佢既水槍區

上啊巴打

好懷念
仲要計住幾時出王就轉區

巴打加油 等緊玩你個服
其實係咪整緊

NosEx係咪收左皮？

見到D水槍真係有陰影

反正我都轉左過open

自HIGH緊,要返工,不要等,無了期

有D想玩私服
邊到有DL LINK???

你離左族先 之後入我地tg group

有英服咩？

點離組呀,同埋TG GP LINK係咩?

係family management->authority->leave
tg gp link:

二轉完連變身都唔識用

快啲出啦巴打 求下你

有無巴打玩OPENNOS有同樣問題
一打開個OpenNos.Launcher
就話OpenNos.Launcher已經停止運作

由於發生問題，導致程式停止正常運作。Ｗindows將關閉程式，有解決方案可用時將通知你。

有無巴打知點搞好??

個最有heart私服岩岩收左皮了

想知你地玩緊邊個私服?

點DOWN?

好似有料爆喎
講黎聽聽

簡單D黎講就係一個唔想出課金，另一邊就想出課金。
因為想出課金個邊唔想無止境咁拎錢出黎開SER
(好似係)

根本除左01同ly 其他gm都係廢 無做過野咁濟

親友事件就係由所謂既其他gm搞出黎 講緊你呀04/蔣介石

7號個私服系統齊唔齊
有冇寵物果d

玩都無幾日就收皮

爆多啲

咁你個gm01無啦啦反口係做乜尻

01點解咁唔想收錢
依家難得咁多人玩，收少少搞好個SER唔好咩

有冇人教我點衝裝 買完料唔識衝啊

GM01 23:24:11
等等就會出文解釋所有野

唔收錢 GM無限出錢 真係開咁善堂咩🙈

無諗過收錢根本就唔應該放個SER出黎
放得出黎肯定有人玩，一多人你又頂唔順。
你又無錢去升個S，搞到班玩家又無得玩。
係到累鬥累 ，咁搞法你個人幾有心搞隻GAME都係無用

有無巴打幫幫手???

好似要裝MICROSOFT NET FRAMEWORK

好可惜

有無其他私服係玩到?

之前係咪有巴打都係咁??
我試下裝下先
唔該哂!

裝完之後開Launcher
一開即自己關左
發生咩事

正服更新哂??

我開到啦 但我開Launcher之後去返正服...

再係果度解壓縮果個檔

，唔知講咩好

親友ser又係佢 熄server又係佢 開post又係佢

仆街，又係果個 蔣介石

依家人地話你熄ser要脅人wo

好似就係開post果個

一邊用錢買親友係抵屌，但GM01當初諗住比少少人玩但又搞宣傳，但自己一個又無錢整好個S去應付D人都係抵屌 。一開始佢唔會諗住夢歷無人玩掛

首先想講下收錢果件事， 點解我咁反對收錢呢?

第一，GM04佢地講果D課金系統根本無一個明確方針,，假設佢地放入遊戲裝備，而佢地又係主要資助人，咁我可以點做?

第二，我自問個私服系統係用open source黎整，我係FIX後期大部分既BUG同相容度，日日都彈SERVER，我諗大家都深同感受啦。 我自問個私服整得咁唔完善，邊好意思收你地錢?
我開私服唔係為左賺錢...我只係想一小班人重溫一下以前既回憶。

第三 點解琴晚到今日係咁熄server 呢?
就係因為04果邊 三番四次利用控制台強制關閉伺服器 黎逼我比答覆佢應成收錢去維持個SERVER發展,，搞到我同時比玩家同04夾攻，只好草草回應.. 為既就係可以入得返個SEVER 拎返我自己一個
苦一手一腳整既私服，雖然唔係D咩勁野，但起碼係我自己努力過後既回憶, 我唔想比人威迫繼續做一D我唔想做對其他玩家唔公平既事,，我亦怕比佢地偷左你地既DATA自己一直搞落去。我想講有D野係錢買唔到 就係回憶！

但喱d都唔係重點，最重要既係長本唔係收唔收大家錢既問題，不如我講講喱個server既背景先，個SERVER係由02,04同佢班朋友夾錢資助我開既，我開發原意原本係一小部分人小小地玩下,，姐係可能唔過100人，但我都講過啦，我無預計到有咁多人玩。

之後問題就黎啦 我諗大家聽過NOSEX比人話過咩親友服? 依家個SERVER人多左,，SERVER開始頂唔順啦，要升級先應付到，咁升級當然要比更多錢啦,，就係琴晚，GM04就話佢有朋友肯資助但係佢要做GM！

原本親友服果件事我已經好不滿，但佢地係資助租SERVER既人，果陣人少少我都無講D咩，但係依家300幾人到要升級啦，姐係會愈搞愈大啦。

你依家既講法係 你再比錢我就加多幾個GM? 咁遲D人數再多再升級果陣 你地又夾多D錢果陣，咁再加幾個GM? 咁我就係到諗 原本親友服果件事件果陣得好少人玩我都算，但愈黎愈多人，你咁樣加GM法對其他玩家唔公平既程度就愈黎愈大。

你可以資助我開SER，我亦收到唔少玩家話想/可以資助(就好似你地岩岩係RC話可以資助咁) , 咁我就係到諗條路發長落去愈黎愈唔公平！

其他普通玩家夠可以話點解你可以資助完做GM? 我夠可以比錢資助啦。去到喱一刻我更加堅決唔可以收其他玩家錢, 概然你要圍爐比錢買權力既, 咁就無資格去收好比心機玩NOSEX既玩家錢！

原本我諗住好黎好去，亦到覺得你地係第一批資助我開服既人係絕對無功都有勞，所以就諗住就咁出個公告話溝通出現分歧，意見不合所以暫時結束成件事就算。但係你仲要不停係lihkg同Telegram同RC到扮晒受害人咁係到抹黑我，係到拎光環，我實在受夠啦，

點解你咁在意我走?好多人問GM01走左你地原班人馬繼續整咪得囉，唔通我一個人既決定就足以影響成個server?係因為由開ser到依家個系統都係我自己一個人整咖，因為一走你地根本就唔識整。
之前仲日日係Lihkg回post話好多野有諗過有籌備過，其實你咩都無做過！

( P.S. GM04 姐姐係SIMPLE 亦姐係開Telegram同lihkg開POST既人! )

YES

你地睇下幾撚黑暗

04肯定又話有幕後人士迫佢咁做啦

最新回應

都係咁講
有人出錢 有人出技術（力）
如果兩樣冇一樣都係死

至於 加唔加GM 我諗真係考慮清楚先加
GM要做返CS野 即係同玩家打交道 promote event （前提係佢做唔到技術支援）
如果升左一個公器私用 又小器既人 我諗大可以私服會慢慢走

最多係話好似三國殺咁 比左錢就有VIP service
每月都有咩有咩 有咩特別function 咁就會自然對邊比左錢玩既玩家公平少少

難分真與假
Btw sor9 copy漏左幾句

係真假都好 佢地自己先知

搞到班玩家最傻狗
比人當狗咁撚
日日係到比咁多心機落去玩
3/4個人內訌搞到幾百個玩家收左皮

一邊比人用錢買親友ON9，一邊無諗過點應付咁多人又係ON9。

開住rc好睇過tvb

我都覺... 幾個人唔岩 就令到成百人陪葬

Btw 如果01係中學生 當佢考DSE / 功課忙 分分鐘server冇人去做maintenance /update 即係如果搵人做technical 就應該搵個大少少 同埋多人少少 咁就唔怕A唔做就要熄server問題

04恰人細路哥 想人地01做哂IT D野 自己當入股咁開埋課金搵錢

04皮已收 ，1400蚊買個GM權。
係RC D人1人10蚊都唔止1400啦屌

屌 我就係其中一個陪葬既傻閪
細細個就玩夢之 早幾日見有私服就係咁玩
點知今日就收左皮
我諗個01都係讀書唔成果啲 或者可能主修IT

01就衰on9 因為鬥氣整到成個ser死左
但佢都係因為唔想個ser親友化 都係好事黎 但就無理到大局
04就最撚on9 整到個ser唔三唔四
係咁叫佢d fd幫手/出下錢就要比佢地做GM
屌你老母

不過佢整既技術 已經開到私服已經好勁
如果04 FG 真係想做GM好心佢就長期泵水

唔係長唔長期泵水問題
係個濕鳩仔蔣介石想用01黎做搖錢樹

你地個gm04/蔣介石/一射射穿牆睇下幾撚黑暗

其實01見到有咁大人流就應該開資助啦...，又唔係無人比。
又唔洗比04渣住個春袋。

但出面私服 有幾多係服務大眾 比人回憶童年 而唔係行non profit 路線？

岩阿 起碼唔洗聽04 支笛

成件事睇返就係
01 一個人做IT狗
咁隻蔣哥就淨係坐係度等分錢
利申 : 冇玩都有得食花生

睇得出01 係真心為隻game好
但可能因為佢細個 一個人搞唔來唯有搵人幫
似係比人點黎點去

我都覺04 投資落去 都係想NosEX 出profit 等錢分
所以先搞咩 350人上線 果d promotion event

唉
想玩私服都咁難

細路角度 Vs 大人角度 🤣

就好似當初 連登同高登咁

Tg入面04好多回應

冇入group 可唔可以post 對話

無限支持gm01，其實錯不在你。
好好加油，希望可以再玩到私服

條友駁唔到咪唔夠膽上水

估唔到事到如今仲有花生食
04係開post搞大個ser之前，有冇事先問過01？
如果冇，咁個ser廢兼親友ser又唔怪得01，因為本身都唔係整畀我哋玩
不過點都好，04想用01做曬所有嘢，自己就坐係到收錢真係

佢係gp sd出黎嘅

好明顯個問題係蔣狗度

只可以話兩個都唔岩目標 再合作落去都難
01 唔睇tele 高登 連登 唔睇返stakeholders意見 又真係起外人睇落去比較差 ...

其實兩個都有責任既...
04 一心想搞大server 去賺錢
01 就忽略左stakeholder 意見 只係諗自己意見

自己有得做GM 屈得幾個十傻仔唔夠威
發大個SERVER黎搞 屈夠300人機先過引
成件事係咪咁

最終搞到 技術又冇 投資左既錢又冇

整個server 幾千蚊都比唔起
學咩人搞大佢

巴打私服名係咪圓圈

其實我識開 不過冇過隻GAME

其實如果開到 又搞得正正常常呢隻gmae都幾賺錢

然後搞得太大，賺得太多，比官方發現就瀨嘢

巴打可唔可以開

我有server
留TG , 睇過d source code 係C# 完全冇問題 易到借火

課金可以做gm咁威
咁點解唔自己整個server

見到有巴打有Ser有個巴打又識整

不如你地合作喇

如果唔係你地玩咁多野都冇咁多人學整私服

又無SER 玩啦唉 好想玩

咁就冇咗

外國私服歡迎你 btw家族爆哂人

點down英服正服舊野

不如開過個新post好柒個名

巴打們幾時開新服join埋我地一眾IT白痴巴打

各位仲玩緊最有heart果個服？

執柒左點玩

咁大家等緊7號果個？

有冇巴打識搞

DOWN哂OPENNOS同UK NOS正服

點解都係開唔到..

佢係咁話我指令碼發生錯誤

我諗都係

巴打等你開

agger
都係玩返巴打搞嗰啲好

玩住美服等巴打們出新ser
Btw有無巴打有玩美服可以帶小弟升

有冇圖 幫你睇睇發生咩事

岩岩搞掂左了
巴打有心

想問問連完database 入完data
之後點樣開自己私服個遊戲?
我呢家入GAME都唔識

夢冒唔係得堆emu咩？
一車車bug同功能等住整

自

屌做乜鳩 夢歷

入github down

有冇詳細d 唔太識

等GM01開番個server繼續玩
巴打會繼續等你

巴打們加油

已退正服4,5年
好想玩番

我順順利利開到
呢家搞緊中文

努力

有無巴打熟租server既野

[member] 巴打有機會請教下你
不過拿拿聲開個SER先[ /member]

到時END UP 有十幾個ser

主要租server 唔知用win 2008 定2012

我搞掂晒
差註冊網
改改個ip就開到

加油 巴打 好想玩 等你呀

搖撚準備

LM想玩

聽日拎電腦去整 準備開game

瞄撚準未

快

已經飢渴難耐了

條撚準確

巴搞點解決到香港open world 個client會自動熄既問題?
唔知關唔關Xtrap事

麻煩巴打tg我，有緊要事

今日全日玩緊美服
果到啲人幾nice又唔會lag ser/彈機
都玩得幾開心
Btw巴打們出左新服實轉返黎
7號公測果個就不了

有冇人有server資料提供
有既話請tg

你地會唔會到時又意見不合 又熄server
打機最棹忌係 server 唔穩定

到時再話你知

俾你發現咗 我識你？

你最尾入左我地族

終於ADD到NPC係到賣下野

試下SET NPC

改下入面賣既野

夢古都可以買

不過有BUG 仲研究緊

勁👍🏻
劍 咒技 今次會有嗎？

可惜入完就熄ser

呢d 1轉技當然有

你做咩幫我答既 定你都有整

我係貓仔呀

有美服？

到時記得再入過 唔好改名啊 我會add你

有返1轉技同夢古 真係開心曬
巴打加油
慢工出細貨！

dreams come true

有冇盾/裝/負效？

e家係咪有2個ser同時整緊

哇好正 巴打加油

尋日用左成個下午終於架到

你prase左英文再用中文端 亂晒碼

加油呀巴打們
唔識IT咩都幫唔到手

我小六開始棄左 係咪機會重新玩返 ps now21歲

依加搵緊server，有server就可以重開到

最主要都係技能同寵物 有冇整到

W 1.0.7 (Core Upgrade)
- General code optimalization and cleanup
- Quest
- Timespaces
- Raids
- BCard/Buff System
- Pvp Basic Implementation
- MapInstance
- Full Pet/Partner system

W 1.0.8 (Pvp - function)
- Arena
- Jewelry
- Act4 + Shell
- Rainbow battle
- Ice breaker
- Arena of Master/Talent

W 1.0.9 (Event management)
- Event management (Halloween, Christmas...)

Opensource 就去到1.0.6
有冇巴打係developer 可以r到個1.0.9

LM待玩

我有台E5 8核 8GB ram

6700 16gb ram做唔做得住

上面巴打大個仔係我有冇興趣一齊整Packet ?

加密 開ser 只係比巴打玩定係點？ 一陣太多人又lag

1000mb牙纖上網

只比巴打玩啦
加油呀巴打們

要夾錢出聲呀

擺低戶口 即刻過數比你

今晚再研究下先

梗係等open source既人黎整返寵物攻擊

其實不嬲都有 整完就係咁 無改過

想問下你地用港服既端係用opennos既登錄檔改PORT
定係自制既港版用登錄檔?

巴打加油
支持

終於整到npc賣野 ，試到係買到用到
有無巴打想入黎試下bug 幾個人only

暫時整到咁

有咩幫到手 (唔識progamming)

巴打係咪要人幫手？ 岩岩完sem極得閒

我可以試bug

同我一樣

我可以幫手

你係Tim ?

加油呀巴打雖然咩都幫唔到

yes , you who

幾時有得玩

目標係幾多

毅進星 100

你地諗住點集資法？

我想幫手試..唔洗識電腦..淨係負責入黎睇下有咩唔對路既地方?

我都想試 好得閒無野做

講緊之前gm01個服？

我都想試

集資開SER區:

可唔可以預埋我

好啊

聯絡我

毅進星hi

點搵你

巴打集資理想嗎

多謝支持

我中一之後玩返21歲

撚有人玩咩 完

唉

咩係tg

做咩呀巴打

對連登仔好失望

你都係喎

完完完

我都唔識sor

完了吧如無意外

隻驚無人玩架啦

快D推爆佢開2

玩乜撚野私服姐
玩港服好過啦，成班on99

有咩慘過聽日要返工

收皮啦垃圾打手

成個月都要返工

縮返入你老母個西

好

正服

無得玩咪慘過要返工

收皮啦

正服有咩唔好 咩都好

星期一又番工啦

死掛狗

聽日星期日

今日已經SAD定

正服打手

成年都要返工

有無人知邊間kfc最正

冇話咩打手唔打手架wo

金鐘

部廢機

香檳大廈

正服有ptgf唔通唔食

香港個間

汁左啦7頭皮

依家咩價位

PTGF都食

聽講執柒左

蕉FTGF牙XXXXXD

熱狗琴晚輸波

名山

辣殺未來隊

下場對獌輸波我斬鳩肥普

過大海食富士蘋果算啦

富士蘋果又咩價位？

好耐無玩

肚餓 有無絲打可以陪我食野

屌晒你地班仆街

巧牙
禾地孟連吾薈斯ball牙XXXD

想邊到食？

我可自貼

俄羅斯出產800一個
正常野500一個

5p番歸瞓

我貼500

Show blocked user

吾巧拉XXD

食魚蛋算啦

建興魚蛋咩價位

識食一定食長洲大魚彈

蛋

Btw偉晴街有hg

建興狗也不屌

偉晴街正 有we7

係咪仲未有得玩

咩叫we7

番歸玩春袋

唔睇多次標題 以為自己入錯波台

追返post又見巴打有進度圖 加油

咩波先

本來想玩正服 見你咁回 不了

開左ser 之後D人比錢會爽D

7號個新私服冇消息嘅

On9 kh依家高質左好多

咁個ser幾時開得

等 冇法子

正服細細個班外掛狗係咪到

留名
好想玩一個唔洗哂力氣既夢歷
返工無時間

有冇人可以講下宜家邊個ser可以玩到呀
4，5年無玩夢歷見到有私服想玩返

點先可以集資

無人玩喇隻game

得正服可以玩

唔係掛。。。

4,5年之前放左個96LV AC
番唔到轉頭了
好想玩番

外國都有私服 可以玩住英文版頂下癮

外國果個都維修緊,維左好多個鐘

邊到有教學教點裝

咪nosex 咁裝囉

岩岩login到. 有冇人玩緊opennos?

Opennos點都好過香港啲私服
點解你地唔玩美服私服

opennos 問左係歐服, server係德國, 不過乜人都有. 見到有巴打

Opennos 已經比連登仔入侵左
打即戰起碼一半香港人
Btw 咪係一般打中文啦

好多香港人玩其實
連登服未出 咪玩住opennos先

知唔知邊到拎2轉卡? 有冇公會入

我都想入

玩緊？

Opennos 多港仔到仆街
Btw 唔好再係白頻亂講中文 有次GM叫過

點先玩到opennos?
要安裝咩？

想入公會 有冇巴打開緊

2轉卡：

我都想入族

BTW, 樓上巴打講得岩，OPENNOS GM WARN我同大家講唔好係SER 1講中文，小心畀人BAN呀，各位巴打。

冇族冇得打死地 同埋好多野都唔知點搞

起碼有族有偈傾先啦，而家呢到十分鐘人都冇隻，我而家40幾LV咋，應該未輪到我開族掛？
洗唔洗開Telegram？

我就咁行左陣其實已經見到3個HK既公會

求opennos開game教學同公會 日日都得閒玩

opennos中文discord：
但係佢地好似唔理人咁

Download uk nostale 正服
再download opennos 登入器
放哂埋同一個file
家族有好多個都係香港
Ri4, the legend, hk=/=china,lihkg,袋底健身

點解有咁多個？

人多囉

而家一個族上限500人喎，有冇400人咁多？

開得ser未

nosex:
- 經驗倍率提升至 25
- 黃金掉落率提升至 20
- 掉落機率提升至 13

opennos:
XP x100
Drop x50
Gold x120
Gold Drop x2
Fairy XP x120

Opennos想入家族 有冇巴打開左

求其搵左個族入, 有人帶緊, 升到87了

自己onon99打緊睡2345轉野

想問345轉要乜野

用左幾耐上87

十幾分鐘自己打怪都35架喇

The legend唔係香港人開架
個家長同副家係巴西人
佢地好好人係咁送卡送錢比我
仲帶到我上90
之後自己依家玩到99

利申：The legend族人

古C+死地
我今日帶fd
1個半鍾左右 1lv>85lv

搵到啲料喇

30分鍾咁上下掛, 64-87. 冇睇實

族照一張

同GM影相

有冇人可以帶吓我

好想入族啊

有冇巴打一齊打古c 搵唔到人打

有冇族呀

同意
Opennos 打半粒鐘 已經2轉

垃圾NoSex

不過Opennos 都有少少問題
好似效果出唔到 ..
e.g. 咒用回流 出唔到效果.. 變左學黎冇用

打豆唔出豆個啲囉
唔怪得知用加速冇快啲

不過job Lv 好易升 所以唔洗刷豆

面子點升

死一次 扣兩次面子.. （bugs黎嗎）
去科學家果度有果水晶球 買一次加100面子 （但好燒錢...）

巴打可唔可以講下D武器,裝備要點搞 太耐冇玩,完全冇思路 咩抗性精靈全部唔識.

自己打怪升嘅感覺

有冇巴打一齊升,岩岩開左AC

我自己解緊5轉任 87 打D 70LV既都勁難打.

想問下有冇得自動執野

加 我係一村

我都係,艾美等?

要50點 上官網買

想帶一帶升 我刷3轉好痛苦

Opennos啲名譽係點計架
個巴打打極都唔升

族仲有冇位呀

Opennos限定:
城中右有精靈買
城中下有職裝買
城左有抗裝買
城右上有材料買

係咪要down埋英服nostale先玩到,港服唔得?

應該係

S卡就要收集打怪掉既料
E.g 食人花/ 羊毛

岩岩開始玩,有冇族收人

個時補償有加倍正好多
依加倍率正常返 但成個私服嘅野貴左成倍

玩Opennos算

我依家雙開刷緊巨人執錢 有無巴打想黎吸經

想加朋友多啲

Cristiano

Opennos點升名譽呀

單拖打怪 / 打壺抽野

舊正服玩家想回巢搵回憶
鴛鴦巴得唔得閒帶我

如果想玩opennos既話
down完uk nostale之後要點做

點解私服仲係有班親友團係到

我依家出左去食野
你down左美服未？
比game名我

down緊 但唔係好識點搞

我冇條link係手頭
你去yahoo打opennos
佢有官網
Play it now果到有個位叫 set up your xxxxx之類
禁入去down哂佢 down完將成個file入面啲野拖落美服個file到
做法同港版私服一樣

放入去U.K. Nostale隻game嘅主file
記得唔係gameforce 開要用opennos嘅開啟器

我出左去食野
應該1點幾2點左右返到
如果到時你都研究唔到我返到歸再詳細教你

解壓完開唔到呢個

呢4舊野你拖哂落U.K. Nos個file到先

最後要down埋呢舊野先開到

你去down左英正服未

開果時彈幾舊野出黎係咪都yes就ok

拖哂啦 成個opennos.launcher掉哂落nostale_uk到

你將個3個檔放入去 唔好開多個file

玩緊opennos 鴛鴦巴得閒帶埋我ok?

down緊鴛鴦巴講個舊野

正常down左一定開到

係就咁放落nostale_uk定要放埋落nostaledata到

Ok 得閒實會預埋你地

😵😵😵😵

Nostale_uk is ok

今晚裝opennos 有無族帶升

私服升咁快 唔洗人帶啦😷😷😷

但係呢 我玩opennos果陣成日會lag ser有幾次彈埋
之後個account 入唔番 話connecting 要等一排先入得番
可以點解決？

就快1001

開左人同我講

down完就開到opennos啦
thanks 鴛鴦巴同灰姑娘巴

但係我係呢到開左個account
呢個唔係nos account?
用呢個入唔到game

搬多次入nostale個file用opennos.launcher開多次

no eye see了😅😅😅

唔明
姐係要開多次？

你重覆一次解壓縮嘅動作 將壓縮檔嘅野放多次係nostale個file個到 之後再開多次opennos.launcher睇下得唔得

有冇族收人？我既id係StupidBear

入到啦

1玩就成身+8裝

鴛鴦巴你返黎密我
我game名係： Apink

留gane名一齊玩
lukeseven

我都留番個名先 巴打們見到我say個hi

帶無巴打on緊

chiu

here

求FD
ID:archarmorph

小第60 lv，想入族打下死地，有冇族收我？我id係StupidBear

岩岩開返隻game,發現我隻人仔冇左

到底邊到有得打yak antlers?

fir forest > fir forest edge > 要行入少少, 地圖中間

琴日打打下5轉 打到成隻狗咁, 之後有條友好好人送裝送錢比我仲帶我解埋個任, 仲刷左陣錢

1001開新post喇 改埋個名喇

Link

咁撚求其既

Download OpenNos
之後將file 入返Nostale 就得

改返低啦

999